大快活55蚊邊爐係咪痴撚線？

菜又多牛又多
又有人送餐
吉野家含撚lu

大邊

一早知啦

一直都覺得大快活抵屌好多

啲冰多到
但真係抵嘅
利申琴日食咗

有時間不如自己去街市買

自己嗰度冇大快話

你係咪唔將快活雜排飯放在眼內?

懶

可以走冰架

雞湯,....咳呀大佬

最痴線係少冰走冰都係滿杯

渣架

吉野家含撚

大快活：外國牛
吉野家：支那牛

我覺得平，又唔駛自己買！又唔駛洗！

除左邊爐外,真係無野食
所謂既無味精,真係淡到死

8點就賣哂 想食都食唔到

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

葵芳大快活？

樓下7點無啦
CLS 唔夠廢佬快
佢地自帶生菜藍妹

又鐵板又邊爐
尾機到

係

班垃圾
上次見到個廢老係到搞事
比得個五十蚊要人斟茶遞水
仲廢老唔知要自己囉就話要打鳩人
聽聽下我都想打鳩佢

d 牛好多根

55

屌樓下得金拱門同大家樂

咁多要求根先好食

過左六點收幾錢？

搞到我依家想落樓下食

屌你講哂出黎遲啲食咪要排隊

d牛勁快冇
上次冇晒牛唔同我講
等我滾兩滾就食左d豬落肚

午市39蚊仲送野飲
如果附近揾吾到黃店
首選一定去大快活

個人覺得活記d野食非常一般，係勝在服務一流

打手

55蚊真係買到咩

樓下有一間感到很滿足

不過好撚難食

觀塘果間長期冇人送餐

仲吉野家？唔怕食物中毒？

但我地好鐘意食你加油

以前做過姐

吉野家

大快活

聽日去食！多謝分享！

5-6特價時間去囉
唔會冇

呢個湯底係唔錯

吉野家 大家樂收皮啦

唔係話夾硬捧
但個雜扒真係算係咁
同埋d姐姐員工幾好禮貌

咁加藤屋果個又點?
未試過, 見仲平, 四十幾蚊就有
好痴線

快啲開分店啦

Push.

push

琴日食左

推

55蚊呢個份量 運埋坐入面食 服務 冷氣 租 算好過其他打邊爐好撚多

靜靜地.jpg

你咁樣我點同班廢老爭

佢啲位置有少少格陟

大家x 猶如垃圾

已支持

叫兩份食

隔離大家樂就有蟲

買到，但係分幾餐食好麻煩

屌，我個間冇得食

18區黃藍食店Bot

大快活隻凍綠茶真係好好飲

上星期六食咗，星期六冇特價
$63唔包飲嘢。
質素麻麻，啲牛肉冇味，最她食喺烏東咋。
冇下次了